★元朗IT人自殺亡！

元朗大樹下東路崇山新村一間鐵皮屋，今早(7日)8時22分，一對男女拆下假天花，以繩索自縊身亡，女死者胞姐登門揭發報警，警方正展開調查，暫列屍體發現案處理。至早上10時許，探員抵現場蒐證。

現場消息稱，男死者27歲，是華裔挪威人，患有骨痛；女死者25歲，兩人為同居情侶關係。男事主從事IT工作，與女友同在本港大專任職，本月5日，兩人最後露面。據悉，上址村屋門口貼有一張紙條，內容大致是「我們自殺了，不要進來，快報警。」警方相信是兩人留下的遺書，正調查兩人尋死原因。

骨痛可能先係自殺嘅原因

炒膿700？

華裔挪威人

咁都要自殺真係唔抵可憐

心痛

一同赴死

佢點解要你可憐

想認識佢家姐

唔係死保險狗？

今次IT狗